英國留學生入！！

小弟係Liverpool 申請左兩間宿舍 依家想放其中一間俾人
嗰間公司唔俾我cancel
要我搵人代替我住
一係就要我賠錢
當然我梗係唔會益佢啦

由08-09-2018開始計
住51個星期
未搵宿舍又或者想轉宿舍
有興趣請留tg

淨係想住4-8個星期 你招唔招

你肯住嘅話我直接send份form比你填
將個名傳俾你你自己同佢傾